Animal Farm 算唔算係高中生必讀 Readers 之一 ?

如題

易經先係囉

初中已經要讀

就嚟變禁書

Readers?

小學生

刀劍神域先係

高中讀1984啦下話

讀習概啦

未讀過

利申 未讀過中學

英國左派份子作品

睇完mr.jones之後重讀